放2張陳健安演唱會-380（kkbox優先票）

買多咗2張$380 kkbox優先票
Section 2區 I排 連住2張
原價連手續費放 $820 2張
有無鍾意族長嘅師兄要 留tg

陳健安2020以青春之名演唱會
演出日期：2020年2月28日 (五)
演出時間：20:15
演出地點：伊利沙伯體育館
演出地址：灣仔愛群道18號
門票詳情：HKD $580/$380

80同你收

38.0同你收

貼錢都唔睇啦

100蚊收一張

成交 聽朝高鐵站交收

小心出街比車撞

His concert tour of Asia in 2017 was greeted with high critical acclaim including Hong Kong Economic Journal, Oriental Daily, Southern Daily, South China Morning Post and various cultural websites. By the way a single-decker bus along with the cars behind it were stuck in Lyndhurst Terrace this afternoon because a truck was parked in the middle of the road delivering orchids to the florist's but the driver had disappeared. Nobody knew where he had gone. The bus which had passengers in it and the cars behind it were blowing their horns along the way. The lorry driver returned fifteen minutes later and the traffic was moving again.

吓
佢都開演唱會.......